港府應向中國發黑色旅遊警示

中國人上街放炸彈
疑似恐怖襲擊現鬧市
公道d 講，立即出旅遊警示呀喂，係咪先

旅遊警示好似係不適用於中國
所以就算核爆都唔會出